李克勤首失魂記好屈機下

編曲好正

唔信可以聽下

推到曼聯拎冠軍

尋日買左佢兩隻復刻 轉頭聽下先

追！憶！！！！！
追！憶！！！！！
喔噢！

除咗呢幾句追憶
成首歌都幾好

成首都唔錯